【馬圈兩位Christine】一個陀住騎師BB現身！一個着小背心Show Quali

快活谷馬場這天(8日)舉行季內首次谷閘，多位馬主到場，包括「善傳千里」的鄭錦鐘博士、「請跟我來」的蔡漢秋、「瑰麗傳奇」的文壽強等，非常熱鬧。
一眾男士之外，這天在快活谷最矚目是有兩位都叫Christine的靚女現身，一個是騎師蔡明紹太太衛文娟Christine，她懷有身孕近8個月，預產期11月初，今胎是BB仔，今早Christine腹大便便到場，和女兒Jessica May及蔡明紹形影不離，一家人享受家庭樂，非常溫馨。
另一位Christine是「日日精彩」馬主王家揚太太。Christine笑容燦爛，向有馬圈女神之稱，她這天身穿粉紅色窄身運動背心到場，豐滿身形表露無遺，她小鳥依人般孖住新婚丈夫一齊睇「日日精彩」試閘，而這匹未曾出賽的灰馬，結果在郭能胯下試閘跑第五，不過不失。不過Christine看來仍心情大靚，似乎頗滿意愛駒進度。
除了「日日精彩」，王家揚有匹「帶榮來」列陣周日(9日)沙田第五場四班1200米草地賽，究竟機會如何呢？王家揚說：「『帶榮來』季內首次上陣，部署由練馬師姚本輝揸主意，希望有好表現啦，牠上季尾最後一戰因天雨影響發揮，形勢不太有利，但我們對此駒仍有一定的信心。」
王家揚大哥王文揚則透露，他們兩兄弟會在賽日帶同另一半入馬場，為愛駒打氣，希望「帶榮來」會有好表現。

馬上全接觸